去暗瘡方法

有無巴絲試過用綠茶茶包嘅茶葉加蜂蜜敷面係去到暗瘡？

Source:

暗瘡真係好煩

我無嘢講